[NS]Pokemon劍盾討論區#131 DLC今晚出 一齊進入鎧之孤島！

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

今晚唔知幾點有 大家等下
課定約200蚊先

買咗

好嬲
仲開唔開好

樓主pin this🙏

佢早買嗰套丹帝衫係幾時派

FF 點解佢話隊伍中的寶可夢有問題

i never accept gay佬 requests

係咪同道具之類

以後4P你自帶follow me

寶可夢
pokemon/寵物小精靈

冇可能架喎

撈

上得返網了

好正規 邊度有問題

唔係今代嘅pokemon?

全部8世代產

點cap完send上黎 export唔到

太廚？

期待今晚

btw 點解我隻雷超呢家出場未出招都打尿震一下

連system都話我太廚

好似要靠twitter/facebook 我都唔識

你同雷超太friend了

upload上twitter再save圖

買左DLC 點拎禮物

我試過另一部機入都得...
有冇人答到點解

唔開台了屌
明明啱先打得好好㗎嘛

wait DLC算啦

下個po幫我屌9hkbn 謝謝

買完即刻有兩條code畀你，miss咗都可以喺email搵翻
比卡超同伊貝衫的話

2套thx

車站隻小呆獸點處理，殺？

拎去進化唔得咩

一般就捉嘅
不過都開島了
可以殺

準備向你地伸手拎種

仆街入唔到home

maintain緊下話

更新緊，今晚晏d 開返

期都未撚續

仲諗住買

i know why
自膠ed

又話唔買DLC

竟然係咁
佢有時彈句想著露營的事 都係太fd先有？

home喎

係好撚煩

買home唔買DLC

home十點先開

渣ga

DLC再諗諗，你考唔考慮資助我？

真新留名

斷左線 所以咁

可以做PKM電子妓女蕉人幫你買

想請問會唔會有dlc版game出？
定係一定買完game再買dlc

Burning Jealously - Fire
Lash Out - Dark
Poltergeist - Ghost
Corrosive Gas - Poison
Coaching - Fighting
Flip Turn - Water
Triple Axel - Ice
Dual Wingbeat - Flying
Scorching Sands - Ground
Jungle Healing - Plant
Wicked Blow - Dark
Surging Strikes - Water

55

其實DLC都整好晒，硬係拖到而家都未更新係想點

因為要放情報

急不及待想玩玩了

等緊

你嚟切我J?

七月先切
等緊開島，同埋P5S中文版

想問下依家無咪未去得孤島😅
又話17號有dlc玩完全係欺詐

睇置頂

lm

新手留名

仲有半個鐘

lm等上島

有邊個巴打會開台玩？

Hugo

肉腸呢？又話開台？
可能ot緊

佢食緊囡, 唔得閒

食囡重要定pkm重要

我都想開台玩

梗係女

飛緊的士返屋企
屌你老母垃圾公司

今晚有囡搵我我都唔出街

終於認有女埋身

可恥

我意思係，如果今晚有囡搵我，我都唔出街

肉傷手持pro制，女女手持肉棒，唔怪之得走J數

搖撚準備

貼定拎先

啱啱入大老山

發現手機端home已經出咗更新

兜唔到架啦

lm派寵

咁事實係 有冇囡搵你

仲唔係digimon x pokemon?

冇呀冇呀冇呀冇呀冇呀冇呀

亞古獸 mega進化

轉個彎就到屋企

個彎5分鐘轉唔轉完

住石門?

屌

塞車

2分鐘!!!!!!!!

開始了！

快啦

慢慢玩

較首播既話好似入到去都要睇多兩分鐘倒數

等緊lift

冇事既 一開始個堆都係廢話

lift收唔到架喎，行樓梯啦

倒數

撚狗

入左

i am weady

可以更新了

容量幾大下

睇埋情報又要做野，下星期先得閒玩

首播set咗幾點播之後夠鐘又全世界一齊睇2分鐘倒數呢個機制真係好反智

有咩新作呢

係咪開始左

唔識聽日文, 唯有睇圖

Pokemon刷牙

睇完直播開台

賣牙刷廣告咁

破你膠處（Smile）

Pokemon Smile

香港page有字幕

大家快d更新

屌刷牙

屌你尖尖尖

好嬲囉 當啲精靈係波咁踢

點禁更新

搵カナヘイ畫

強壯之顎

game到按+

對隻game咁+
下載緊

等睇刷到牙都甩先有閃

今晚刷牙試下玩先 真香

cafe mix

Pokemon 刷牙、Pokemon 咖啡廳(Puzzle)

畫風幾正

Tsum tsum黎既

手遊市場.....

終於有PKM 侵侵

諗起pokemon shuffle

依隻幾得意

home都有更新檔啦

我明點解要11分鐘啦 因為都要等

又係過一排就停止開發既game

可愛いは正義

又動森又CAFE點玩呀

On9唔要呢啲西驚呀

想點

第二隻似係

勁野黎啦

手機同SWITCH, 玩邊樣好

龜速down緊

佢後面d display好似好多都係金銀d嘢

爛街紫

Snap

竟然係龍友新作

Pokemon 龍友

侏羅紀架波波車

龍友2

Pokemon 刷牙、Pokemon 侵侵、Pokemon 龍友

隨樂拍

好多小朋友向既野

鯉魚王比人食喇要

點解你地有得更新嘅
我開左機連埋WIFI都無得更新

咁多時間整D奇怪野

go

GO你老母

game 㩒+號

勁野黎啦！

仲有一分鐘呀 會有咩爆料

mega來了

Go gen6

Mega

仲以為有得go連home

要keep住細路市場
唔係會好似digimon只咁可賣情懷

go個介面流暢真係不了
有victini!!!!!!

終於有返Mega！！！！！！！！
屌你Pokemon go

要吸引多啲女就真

GO已經棄左

一半都未down到

down咗一半都未有

屌，要手動更新

電狗？

wa

閃電狗？？

捷拉奧拉

wtf zeraora

派白虎

公廁化

派白狗

正呀

百人斬

色違電猫

派狗了 幾好幾好

屌呀？

又賣關子

吊胃口

24仲有

唧牙膏

下星期又有？

學人擠牙膏

一個星期都要拖

你唔好每個禮拜開一個

玩嘢呀而家

又等一個禮拜

down咗一半

全部都係垃圾

same

終於
down到一半

下

唔係重制 真係會打爆mon

咁pk
下星期又有
不過應該勁野

完左？咩都有講喎
播番上次條片就算數？

開台

未down完已經播完段片

電狗 每人都送?

即係全部神獸都要逐個禮拜打

首先要人打到先

打raid

經HOME派

屌你專登睇實個直播就淨係介紹啲on9 game

夠100萬人打就送

佢呢個係活動嚟
邊有得比你全神獸住

no 電狗姐

要突特再播多條片單獨講
GEN4RE要黎啦

有舊snap有無特別配布？

你唔睇都未入到驚啦

剩下6分鐘

5

執柒啦隻Game 出埋D鳩屎分支game

見到隻刷牙game同pokemon版tsum tsum真係屌出聲

好撚失望
淨係講啲做唔著一年嘅驚

72%

11min

上左熱門

88

條白線終於過咗劍狗隻左腳

應該大嘢先會吊癮掛

仲有5分鐘

大家要期間要係home提存過Pokemon至有資格拎捷拉

3分鐘

好慢

無人權

屌佢老母係至好講學埋PAD玩續樂報

dlc第二彈進展順利

上面睇到有返mega?真定假 同埋玩得未晏就買完冇反應 家下出咗街

97

go炸

go ar

唔洗錢喎

90

入得-3-

Go有返mega

Pkm go出

Home都唔使？

佢話係仲有一單野
咁應該係大野既
唔係無理由唔講埋

屌...唉無野了咁 開心咗一分鐘

肉腸個直播呢？

點解咁撚慢點解咁撚慢

唔洗，只係少好多位可能擺pkm

大家要提存home一次呀

唔比錢都有一個箱可以用黎收配佈

仲諗住可以用mega打極巨

公佈VGC TCG亞洲區重組，亞洲人從此無得玩世界賽

屌呀down完又要等更新

訓左冇睇 出左mega未

到了

go會出

準備出

PKM SNAP
©2020 Pokémon. ©1995-2020 Nintendo/Creatures Inc./GAME FREAK inc.
©1999 Nintendo/HAL Laboratory, Inc.
Developed by BANDAI NAMCO Studios Inc.
ポケットモンスター・ポケモン・Pokémonは任天堂・クリーチャーズ・ゲームフリークの登録商標です。
Nintendo Switchのロゴ・Nintendo Switchは任天堂の商標です。
※ゲーム画面は開発中のものです。

唔關Game Freak事畫面即刻順眼好多

why

買home就Megabox

但廢game

玩得

琴日拎咗夢特御三家

台呢？

102隻
001係小呆獸

屌佢個閪終於入得game

我圖鑑最大no,207

好似要18-28期間？

Stat Dump

唔比殺小呆獸

係囉 想用路卡呀 冇mega真係唔多識用

入得

我OK呀
PKM就係要有呢D週邊GAME補完個世界
如果有埋Poke Park就正

食緊飯同更新緊

拎閃狗條件黎

姐係點

小呆獸咁cute 點捨得殺

可以直接用舊代寵

開台啦開台啦

見到波波球 匙圈 岩狗

卷卷耳

bitch

點down dlc

撳+

對隻game按+

真係好撚閪

有吉利蛋

屌Pokemon Smile
刷牙都要打機

唔係買完就自己幫你dl?

搵到了thx

吉利蛋

海鷗機喺阿伯道場

臭雞

單車有白閃閃色

The gift Kubfu (level 10) is shiny locked.

師母叫物業

屌。更新得好慢

睇緊煙肉直播
道場對戰背景冇做得白背景
間唔入得既休息室
隻小呆獸動作唔好再hea d
仲有隻縮水鯨魚
收費dlc整成咁？

home都要更新

維護緊online唔到

搖樹有柑果跌

搖樹發現球種樹果

球種撚末日?

新入坑係咪可以唔洗買dlc住?

車厘種子都要簡

咁樣睇到吼吼鯨幾震撼

推

水系uturn, 融哂全場道具既毒招，破場地鋼130物攻招

有裙兒小姐

150隻野

精靈球菇已經出現了

索羅亞

屌要傾FYP, 我唔撚打機啦

有新tr執，tr78污泥波

燒

有得直接挖w

執到80 電球

seed定龜好

師母

4個柑果在極少數情況會合出柑果球

條八婆真賤架

隻鋼冇得飲湯超極巨

24號

買定一車車先機球見寵就捉先

捉埋球種一次過啦

個賽寶利人設幾正

有跟尾寵系統

攞種子定龜？

有返？

隻熊?

克拉克好撚武藏feel

森林迷路

咩都得，放頭嗰隻就得

幾時先有

攞到隻熊嗰陣

咁撚正

有卡拉卡拉,我可以用格拉啦

玩完故事未

好on9
好憎呢d收集任

go都有
出係Dlc當新feature

佢早啲公佈應該可以吸引到好多人買

一出海就係咁俾巨牙鯊追

忍唔住整球種唔推劇情同隻熊進化

有冇人已經打曬劇情想知有幾長

立方獸復活

螳螂甲蟲

幾時有得整波

個師母成家都猴住我d w，海鷗機連成間道館請人設施都要我送w畀佢

師傅啲小呆獸改獸嚟

有個臭八婆話遇到驚人的pokemon 呃左100w
然後比傻鴨我睇

回歸list

DP少撚到

畀咗成百幾萬w佢，原來最後係同師母打

收返 SM得5個家族

100濕濕碎啦，師母呃你百幾萬呀

好正,可以帶超能貓出街

新招詳細資料

而家先download

成日搖樹無耐就跌野落黎

一狂震就好收手

有冇人試到色違用跟隨系統係點

DP靠堆舊世代進化黎充數

岩狗好似進唔到黃昏

得電貓同卷卷耳係成家都新

DP扣起晒比下星期

點解新地圖啲怪好似難捉左好多

出色違

30個鐘

係咪同佢個friend打完就收皮
我見佢話開左個塔就無左下文？

弱智
HOME過完比SS要開GAME先開到圖鑑搞到我浪費曬啲時間

有冇新pm list

鎧島pp max好似失效，明明我隻艾路雷朵食咗pp max突然間催眠個pp變翻20

刷百變怪同刷w 個方法無左

依家較後一日會無光柱

#384

屌佢，唔撚駛玩啦，佢個窿咁撚閪幾撚時先遇到5*5%10%d野

151地鼠搵死人咩

唔撚係掛

問左discord 啲人話ok喎

我試左好幾次都唔得，希望係我用錯方法，你地有無人都係咁？

原來要係個島到捉先開到圖鑑...

係咪因為你係五毛所以刷唔到？

咁撚on9?

我係天然光柱，唔知係咪因爲咁所以唔得？

知咩事了，我on9刷天然光柱

嚇撚死me

我係咁 你可以試下

水定惡好

好絕喎呢招

惡格俾妖剋死

喺度生既計唔計

水

計

完圖鑑有咩送？

即係重開game一次就可以開圖鑑?

跟隨系統

no
岩岩試完要係到捉/出生先開到圖鑑

生得既就無問題啦

hea打主線真係兩個鐘左右完

無聊兜左成個島一個圈先開始玩劇情

進化左好柒

寶石版得吼爆彈同巨牙鯊

立方獸

Dlc都得返咁少人

劍盾個劇情係咪唔同條仔性格同條女一樣扭曲？

link trade變左8位數pw

玩緊

張圖好細 斷估新劇情都唔長

睇直播條仔都好陰濕同扭曲

行落都幾大

劍盾先入坑:
去啦先機球

個呀伯喺到玩switch

有zeraora raid了

召喚內傷
等級球爆爆球水牛有未?未既我捉

有冇人有究極球火蟲 噴墨海馬 立方獸？

已捉

den都未搵到幫你唔到

玩得多動森玩唔慣pkm

有無人會咁得閒整理啲合成配方？
比左幾百W見到火玉係勿花果+攻擊增強劑+香羅果+化石海獸

感覺都係球果合成配方緊要啲

唔係話4個球果ran出咩？

頂呀 隻game 咁架 當堂叫出黎

捉唔到

等級球爆爆頭水牛

入住先

有冇人比完10000w 再比50000

等蛋

之前個8隻你生好未

究極球卡斯有冇人會要？

佢都有特別版

水主學到蟲u turn學唔到水u turn係咩玩法?

屌佢老母

咁快有得in game見到

唔俾人插bank咁狗

派？

遲下派

唔比插bank真係on撚9

我覺得咁先似樣, 下下用BANK玩哂咁茅

濕鳩小呆

留定名先

LM

留名
等級球水牛要唔要?

其實都係，所以而家買定大量先機球黎捉

搵齊地鼠同齊圖鑑有咩送？

又話河馬王dlc2先有
咁點齊圖鑑

屌咁我上年特登買3DS玩捉舊寵做乜鳩

玩完劇情

咁快

我朋友買左擴充，但木桿鎮個NPC話「你好像有什麼問題」，唔比佢入。

請問大家知唔知原因？

係咪買錯?

會唔會買錯版本？劍要買返劍dlc

porygon唔係冇野生嘛....?

條女可以叫病嬌
條仔真係唔知JM9

想問個個制約訓練完左會點

直播咪講左做緊活動

之前買左DLC, 但冇飛比我, 咩事

佢好奇怪，入game後，按X, 右下角仲有個買擴充包既「黃色label」

但佢背包到有鎧甲車票。

當佢買錯版本，佢按「黃色label」redirect 去eshop, 但eshop顯示已購買，唔比買。

連network更新先

生蛋得唔得呢

can

更新左
我見人入GAME就自動彈張飛出黎, 但我咩都冇, 咁X右下角又有擴充票個LOGO, 禁入去就咁SHOW已購買

立方獸完左劇情有得拎一隻

喺師父個仔嗰度

試下重開game定係未更新?
應該一入game就話你知有車票

電狗有無超夢夢咁難打？

隻小呆獸點進化

又有閃鎖？

想買DLC盒裝版送比人
洗唔洗跟返區?唔想買狗源

自己生咪得

有得生？

熊徒弟可以生嗎

冇UB球

Egg Group: Undiscovered

到底極巨菇菇係咩樣

原來要用返當初買DLC果部SWITCH開GAME先拎到張飛....

係條隧道入面 三舊連住

原來有劇情
比佢玩死

係咪幻拎唔到入rating?

同百變怪生

係啦

標記從『Pokémon HOME』來的其他地區ポケモン
只要和在站對戰塔中央大門旁的NPC對話，就能遺忘招式並且可以添加對戰規則標記
有標記的ポケモン就能參加以往只能使用『劍・盾』內獲得才能參加的排名賽
如果該招式是『劍・盾』無法習得的招式，遺忘後就不能再想起來

姐係我堆色違寵可以拎黎打RANK

如果連GS都唔打得就真係可惜

姐係舊寵可以拎黎打rank?!

我嗰隊3個都帶班吉拉，俾佢收曬皮

d寵過晒黎 想返去生多隻阿羅超都唔得

係 但要刪晒技先

德政

尾隨

但都係垃圾GF
明明一早解決到既野由2013年XY拖到依家先搞掂

GF做野不嬲on9今次讚下
等級球水牛生好了
但得普特2遺 要？

要 依家開返機先
0678 3914

home提存冇圖鑑應該係bug
我同煙肉換6,7代產既就開到圖鑑

美漫巴呢

等等 on緊
比埋兩粒ub波你？

佢有獨特超巨，應該神規有得用吧

下次先 我要過巴哈同REDDIT做大生意

岩岩on左你想拎埋隻牛先定下次比你

咦....um.....我係咪要返USUM亂數神獸色違球種

拎牛先

searching

吊呀 我要究極球呀

仲未買DLC
想問下係唔係一買就包晒2隻DLC??

捉地鼠捉夠一定數量
山男會送番啲寵「阿羅拉的樣子」版本
GF對新入坑都幾彿心
估計dlc2 會有ub 捉/送

yes記得買返自己版本

佢用4球種換

我夠有啦

你錯過左
好似兩個po前問

咁就冇左兩粒ub

小呆獸點進化

有無相睇下
行黎行去都搵唔到

D巨牙鯊好煩

一入驚就遇到個燃燒蟲den,
即刻用咗個UB波捉拎佢去生仔

開地圖有提示

好撚惡
比幾隻夾攻

點解唔比左粒UB波我幫你生隻夢特四遺比你

等合成配方

佢普特好過夢特

幾時收我個兩粒ball
等緊你個幾隻培育

沙漠有火玉執

水島有毒玉

未得閒生 仲要換新球種

大茶飯

想問大家係玩劍定盾

濕地有薄荷
個DLC都下放左唔少野

用原版小呆獸進化
搵地水鼠會送一隻俾你連埋道具

唔該巴打
要搵到幾多隻先有

第10隻

好似20以內就有

小朋友先會選擇

想要

咁即係點？你係小朋友定你無得選擇？

呢到好多痴線佬雙版本其實兩個版本除左神獸之外差別不大

咁⋯⋯好似只係孤獨唔係痴線。感覺就好似係無朋友一人一個版先自己雙開。

劇情依然空洞
99%內容服務對戰廚
失望

咁雙版本有啲珍貴道具都可以double嘛唔洗咁認真惗，你揀你中意個版本就好

如果想劇情好似長到金銀咁既話
你除左等remake版之外 正傳唔洗期望GF會滿足到我地

我覺得今次唔錯喎，啲修練幾好玩

所以我都係問下大家玩緊咩版本。睇下邊個版多人鐘意啲。

洞穴前挖野老豆有得挖w

我劍

DLC1新增球種Updated

長藤怪 究極球
咕妞妞 究極球
小約克 夢境球
索羅亞 夢境球
敗露球菇 ALL
爆炸球水牛 ALL
小箭雀 究極球 夢境球
垃垃藻 夢境球
鐵臂槍蝦 夢境球
咚咚鼠 夢境球
鑰圈兒 夢境球
岩狗狗 夢境球
偽螳莘 夢境球
花療環 夢境球
沙丘娃 夢境球
Total 32隻球種

仲有DLC2 幾何雪花同頑皮熊貓加埋10隻球種
誠邀各位幫我補上面球種 重酬

我盾

等級球水牛既重酬呢?
UB同夢球好缺

我會記低 以後同FF一樣有需要可以叫我比球種寵你生

其實版本除左封面神獸都無咩分別
橫掂入面D寵 甚至封面神獸都有得同人換

就係想睇下搵唔搵到個劍嘅人換

迷彩球袋獸
究極球卡斯 小磁怪 索羅亞克

換任何究極球dlc寵

我聽日諗住捉ub火雀

火蟲好過火雀啦

火蟲usum齊球種啦

立方獸冇raid

BTW你打錯字
爆炸球水牛同埋偽螳草

FF pin this
執夠8個伽勒荳蔻枝去健身之海（右下）
有個剷草機電鬼個島仔可換小呆獸進化道具

啲人根據後面啲寵嘅估計
下個禮拜可能宣佈let's go 金銀

但認真討論 Go遲遲唔放其他寵入正傳
會唔會為咗let's go後路
例如金銀版let's go 傳到251入正傳
寶石版let's go堆傳到386入正傳

同埋let's go p/e 係18年尾出
而DLC係19年尾已經製作中
金銀版最多都係加返城都地圖
然後Copy&paste 關東地圖
再改返紅蓮島同少少嘢已經可以今年年尾出

仲有dp remake遲遲唔公佈消息
唔通以後remake真係出let's go

永續金銀球種

立方獸暫時有咩合法球種？

已閃

換ub波燃燒蟲okay?

想要ub索羅亞,
iv性格特性完全無所謂

熊bb黎講
熊徒弟都算係最樣衰個隻

一代 三代 夢球

唔洗Pin啦youtube已經有晒片教

撞到野生閃蛋

是咪要究極球夢特卡斯？ 利申冇v

梗係得啦

要多謝巴打

房號

依家都得

2764 9832

Thank you

太耐冇玩
行個海都行到冇晒方向

thank you好中意究極球

UB波真係世界級靚

想問比100w睇隻精靈有咩用？會增加機會佢出點定？佢比咗我睇索羅亞想捉 見街場已經有索羅亞克捉到但入唔到

打完主線有野做？ 問個宿敵話撞到唔知邊個館主係呢個島 有冇人知係邊搵到

火主飲左湯招超極火好似無本身果招咁實用
貪型飲左有啲後悔

真

一邊睇波一邊拎先機球做一拳超人小豪 周圍亂行見到佢定其實唔難出的？

打唔死5星捷拉奧拉
巴打們有冇咩寵推薦

阿羅拉格拉（避雷針）我solo都贏到

Thx 巴打
我都係避雷針個方向諗緊揀邊隻
但係色違打人好痛

格拉A加埋一隻廣防都夠啦

我solo仔呀
我試左嗄拉先

話說 今次新ver後， 閃耀護符任務會唔會相應增加，定係分開計算新增圖鑑

破格點會唔實用

劇情真係個零鐘

係咪話舊寵都可以打rating喇？

隻熊徒弟樣衰到 仲要練到佢70LV

但要刪招
即係原種毒氣雙子 阿羅拉雷超解禁

樣衰還樣衰 我諗緊如果想補活體圖鑑要點做
想拎未進化功夫仔咪要課金玩多次

點進？

其實都係預佢開啲舊寵出嚟俾人開始生蛋啫

好似有得同npc換

唔知 舊代生好再拎去刪招咪得

整野配方係咪要狂問馬生個仔拎

明既人就明

唔識日文 係咪話用4粒唔知咩果合到柑果

Get錯哂屌

咁樣不如刷手W賣貴重球唔係仲快咩 隻鴨要一下一下抽

一夜致富

真勁冇效率

想問下開水之塔點開 砌完師母 拎完隻肉酸熊之後唔知做咩

拎完熊去睇地圖去晒d觀光點

上面係咪get錯哂? d圖應該由底睇返上?

唔難，我沉日都捉到隻

睇嚟真係bug

點先出到柑果球

個細路問極都係TR或者磨菇配方咁

我貼柒左

Safari ball都合到

唔係講左4個球果合有低機率出柑球?

想問下大定UB捕獲率係咪得10%? 暫時得2個...你地係咪都已經用左?

姐係冇特定配方？

唔係promoted嘅自家場max raid用乜波都係100%

改成打得raid原來都唔係變galar mark
而係多左個爆炸mark

今轉回歸嘅pkm邊啲上到單打熱門？

立2 立z 瑪莉露 火蛾 火雀 鋼螳 鬼格拉

咁唔好咩

燃燒蟲係邊個閪窿

昨晚我攬住switch訓

用左個極巨湯quota 落隻自家生蛋的布莉姆溫度。 宜家有啲後悔, 因為啲蘑菇好似珍貴??

刪都好
啲舊閃可以打rating

金芒果重出江湖

鋼螳都想玩下，但要傳機進化，好麻煩

咁就捉

呢D野好早就應該做, 成日都用唔到舊代生既寵

raid都有

想知你會唔會儲埋狩獵球競賽球

我屌佢老母

我屌GF老母

冇galar mark應該打唔到vgc
只可以打到rating

對唔打算打比賽嘅我黎講幾好

遲D出返哂咁多隻之後就變哂公廁

多謝支持

去黎支持下染巴
雖然gen8我一場都冇支持過

沙堡爺 熱砂+儲砂(回血)+吸氣 特性凝固 完美物盾

執柒咗喇

依家變成點？亞洲區內戰？

被人炒左

冇留意到原來即日收左皮
仲以為係vgc21先開始
橙

想問下立2有冇得就咁捉？

即係冠雪原再繼出DLC

狩獵球

應該再出2隻
4隻DLC= 重新買究極版劍盾

起碼好過重新打多次條似8成嘅主線嘅

永續劍盾

巨鉗螳螂冇羽棲劇毒
神蛋立2冇劇毒

即刻唔識玩

立2 vgc洗乜劇毒

唔知會係SS DLC3,4先定係GEN4RE先呢

IFung TV暫時封台唔接受任何約砲

依家全力補球種

補埋狩獵球？

姐係之前約過炮

金銀叻糕

係

想問公園球係咪都有得整

Double Wing飛天螳螂 威力60x2=120 配埋輝石硬一硬加劍舞 本身105速
清你場都得

其實雪原已經神獸大放送
我覺得2021打全國規
再出dlc 3 4
2022神獸規
年尾直入Gen9

頂唔頂到我一下極巨岩？

極巨飛快過你呀

極巨飛又無咗威力加成

放左邊4個球果

中文pls 剩係知係波

撈極都出唔到柑果球

但係無左子彈拳

美漫巴知唔知係咪狩獵波同公園波都有得整

聽聞有safari ball
公園真係唔知

痴撚線公司

等大神破解合成配方

捕蟲嗰隻都有

痴撚線

姐係全球種出現晒

CLS

內傷巴末日
但都證明可以達成真·全球種

突然多左咁多種要收集

球種撚末日

UB同夢球好似冇合到嘅報告

但本身隻game有得拎

除咗恭喜都唔知講咩好

見過火神蟲喺左邊海既其中一個島仔鳩fing，個島仲有椰樹添

飲左仲勁火主其實都係博ohko對面
普通火開個天氣對自由者嚟講冇咩用

個HOME仲夠唔夠位?

Sport ball
又話學過日文，自己google咪得

Compe ball

Ub有冇得合？

球種永無止境

サンのみ
スターのみ
きぼんぐり
みどぼんぐり
からサファリボール

oh未必真 holdon

淨係玩UB算

應該低機率出
本來柑果球都唔係必出

一開波講嘅柑果球稀有出現都唔知係指"只得1種指定配方而其他道具有複數配方"定係"指定配方之下低機率出波"

搞到咁D柑果球都只不過係稀有少少既SHOP BALL, 內傷幾時儲埋SHOP BALL種

開始逼害球種撚了

係惡之塔前面見到奇巴塔
問佢野佢話做緊秘密訓練
然後就冇然後

巨鉗螳螂直接劍舞/物攻專子彈拳
簡單暴力玩法
不過有極巨好似窄洗左D

前提係要知確實配方先可以量產，我見合d垃圾有d都要用薄荷做配料

唔駛啦, 佢都唔會全速自己刷球再捉, 緊係去REDDIT個D收人地D成品

見到有update想玩返，想問依家係咪仲係好多人chok cheat較時間？對依樣野好反感當初就係因為咁唔太想玩

係
唔chok時間基本上玩唔到依隻game

唔刷den純粹只係想刷W同樹果，係咪就咁去設定跳日子就得？

唔得
一定要經den/打rating

係你地太急

都係要經den
或者用咗斷線bug先

同島bug一樣
冇依d bug的話我寧願棄驚
練唔到寵

返到公司整咗一個鐘終於update 新球種list
由滿滿的變得好有空洞

如果佢真係copy & paste關東還好D
因為LGPE有野生立方獸，Let's go金銀可以拎柑果球去關東捉立方獸

佢同我講整電氣球第一個材料係電氣球添呀

已捉 UB波

咁多火主，真係玩到咩

又唔係動森
一般對戰向player唔靠校時間要用多好多倍時間先練到一隻用得嘅pokemon，唔影響遊戲平衡嘅情況用bug基本都無大問題
除非你覺得靠自己努力打聯盟拎經驗值升lv先係主線啦，咁你就唔係對戰向player都唔使校時間

你唔較時間打1000日都未必捉得晒夢特

我尋日生咗百幾隻UB燃燒蟲
係surprise trade大放題緊

蟲系大師

咁呢個交換就得

電貓好難打..

新入坑冇咩籌碼交換吧
唔係個個都肯無償派蛋

頭先諗住話用引火鬼燈護住鋼螳，突然醒起Gmax 火主招火係破格

隻熊仔d努力值點配好？ 兩條進化線玩法會有分別？

目前未知水惡種族值有冇差異
有人講水會係低速型
可以進著惡先，簡單6V滿攻滿速就得

兩隻一樣，550
100/130/100/63/60/97
係屬性同特性唔同

咁每個人都有唔同諗法嘅
我自己就非常憎等loading嘅時間，但就相對上冇咁憎浪費更多時間去打npc練寵
我最後會揀用bug純粹係因為打npc練努力值我會count錯數，我最憎呢樣野

骨棒格拉 配埋新鬼技110攻 大力到 又岩極巨化用
同埋好似幾剋火主 火蟲格鋼都打佢唔入 點多少少物防應該幾有驚喜

依個伸手排隊問我拎就得

了解，熊仔可以去生蛋嫁嘛？

唔得

但都係怕volt switch

即係當神獸咁食冠6v?

會唔會有火主唔帶Sucker Punch

多謝先

所以要點物防

冇計錯的話命玉不意打殺唔死hp252格拉
然後格拉可以秒火主

Yes

火主極巨可以殺得死冇極巨格拉格拉
咁即係要留個極巨位俾格拉格拉先得

係

其實有立2 神蛋 盾菇又點

火主極格極飛輕鬆秒殺

有無得睇新嗰堆pm點進化？

一見到火主我就揀超壞星同佢玩

其實火兔有得用超極地

除左功夫熊外 得一隻新

極超都有啦

你係咪真係落呢招先

用黎counter返火主

先讀對面讀我地極飛用電招打我
再轉地系擋雷

盒三狗都幾大盒

極超加埋就11%，極地仲細過5%
之前無強化過嘅，贏到火主嘅pkm唔多

今晚出旺角拎

淘孤拎完熱到抽筋

唔知有無lag機，
將d精靈放去飼養屋 拎返出來就可以開圖鑑

一人一隻咁彈出彈入?

2隻2隻咁入

on9 game freak

入撚到幾時
等佢fix好過

可以等既，但我覺得佢唔係bug,係特登出到咁

500蚊一次唔係錢呀

捉過隻新好過

忍蛙幾時出現治下火兔
定都係治唔到

內傷，之前話用1夢1ub換，可唔可以改成2ub，d夢球又用突咗

咁邊個黎治忍蛙

Tapu koko

有無人見過
索羅亞，電貓，導電飛鼠，赫拉赫羅斯
其他都見過係呢4個家族影都無個

咁邊個治koko...

仲有毒海馬

有d可能另一版出

tapu bulu

夢球值錢啲 多寵用夢球捉

要跟天氣
索羅亞要有霧

又回歸lunch time排閃den嘅生活

新果招電好痴線

ok咁照各1啦

咦原來宜家房號有8個digit

2180 0000

原來可以帶住pokemon行，突然想買

只限島內

赫普叫我係濕地搵裙兒小姐同啃果蟲但我行撚曬都冇

GF

30624700

導電飛鼠 劍den見過

尋日燈塔直播見有野生的

仲以為好難打

飛鼠企係樹上面等佢落黎

有人話刷5星神蛋 用物攻打 一場5粒

神強多唔多經驗藥拎

未試唔知

係咪100萬人打贏過隻幻獸，就人人都有色違幻獸？

可唔可以比隻ub我

想問吓各位點更新圖鑑? 我捉咗新島精靈, 但圖鑑數字冇更新

佢瞓左

想問下阿羅拉嘎拉係咪都係夜晚升lv就進到？

打閃raid了

新圖鑑係咪儲完無特別野
如果係就費時搞

依度係Galar，唔係阿羅拉

有架，裙兒喺左手邊兜兜下就有，啃果係裙兒劇情完咗，跟赫普個方向行就有

咁點進化呀
我見炮蟲都改左
想問下格拉有冇改到

冇得進化

咁搞笑

之後就可以偷model 用

連Pokemon Bank 成日斷
係咪部3ds要收皮了

諗住聽琴晚有巴打講
用阿羅拉嘎拉打捷拉奥拉
但係搵地鼠送個隻係夢特
想改都改唔到做避雷針

Completing the Isle of Armor Dex will earn you a cosmetic piece of clothing - a crown - and the Mark Charm, which increases the chance of getting marks on wild Pokémon.

嘎乜撚，你用廣東話讀個嘎字俾我聽
格拉格拉

毒海馬好似盾限定

新手冇入開黎唔知傳純
本身接觸開台灣既直播
用慣國語譯名
係度問野會留意下

去鬥心洞穴有個女npc用鬼格拉同你換原種格拉
個隻係普特

多謝巴打

mark同緞帶一樣係超級癡線佬玩意

其實mark係乜

thankyou

赫拉赫羅斯係最頂山洞前草地
飛鼠係森林入面啲樹上面飛落黎
毒海馬海四圍都有
利申盾

有時有d寵緞帶嗰頁有個mark，例如雪天之類
好稀有既case，然後掉寵出嚟又好稀有既情況會喺隻寵個名有行稱號例如xxx的比卡超咁好似係

thank you

哦~

誠收大量狩獵球 公園球 意密QQ

今代先有? 長知識了

pm左你

呢度有幾多位老屎忽爆左機啦？

係呀mark係呢代先有

啲波點拎
懶爬文

2個鐘既野

想問下大家隻熊仔的最佳性格係咪固執? 遲啲想進水惡屬

我打算玩jolly

我估應該都係用古月鳥機整掛
我都未爆機sor 唔肯定有冇得執！！

想問下Pokemon Box入面係咪冇得睇鎧島精靈既Index Code?
有啲強逼症想排次序

冇啊 排次序就上網查

古月鳥部機低機率出波

化石寵係咪生唔到蛋

化石同神獸都生唔到

97速玩jolly

快過mmq

有無得還返粒mega石比袋獸

mmq都係欺空架啦

小呆獸嗰8條野兜到頭暈都執得7條，8條合道具邊鳩個諗上次sm搵100個細胞呢次搵150隻地鼠

同你都唔同channel

拎黎66 大大力

派究極球索羅克 卡斯
留名留房號 呢半粒鐘內會連你

想要 今晚ok?

+1

Ok

派

多謝你

原來我兩隻都有

改完一次都打漏野，手殘成性
我都排今晚

係都要揾嘢包拗頸

我都想要

全部都係今晚先？

D樹果可以拎晒去合成

清晒？

係 返緊工

睇漏咗completely自膠

lm今晚索羅克

留名等借隊打RANK
仲諗緊買唔買DLC好

爭十幾隻完圖鑑
藤蔓怪點學原始之力 頭都大

原來閃捷拉奧拉難打咁多 on99咁打輸幾場

回憶技

FF你地刷性格 係點刷

刷乜鬼 食薄荷啦

森林見到惡系館主

買啦買啦

話唔定下個禮拜大叻話永續劍盾

帶鐵甲西牛
唔識打字 屌細力啲

一日一post

我收返黎個陣lv 60 係咪去pokemon中心回憶就ok

烈焰猴無返黎呀

忘記了 水屬要食乜薄荷

長藤怪

進一擊流定連擊流好，買嗰陣買錯盾神已經後悔咗一次

都係Adamant或者Jolly
除非想玩Impish Iron Defense Body Press

出真。Pokemon Battle Stadium將Ranking轉過去打，有得試隊觀戰自訂rule

盾神都唔係太差嘅, 又唔洗後悔lol

Thx巴打

真fans係要買晒

你呢？

我有買晒劍盾

DLC呢

我2隻都有....但DLC最後買左盾咋

暫時內容黎講吸引唔倒我俾多$190

巴打係鍛鍊平原樓梯底呀

sorry今代先玩 長知識了

紅綠藍黃 金銀水晶 紅藍綠寶 火紅葉綠 珍鑽白金 心金魂銀 黑白 黑2白2 XY ORAS SM USUM 劍盾
都買晒

95啫，仲有一半未出

到時等借隊玩 你隻草主好勁

但劍盾DLC呢

下話 用落就知好用

叻糕呢

Stadium Stadium2 Stadium金銀 Snap Colosseum XD 都買晒

依家唔敢打 驚有新寵唔識應對

嗰陣見到劍神打raid切菜咁切，盾神又唔係坦又唔係痛，就覺得自己買錯版

差紅綠藍黃 銀水晶 葉綠

過幾年打神獸例可能就返生

葉綠我有多但幾殘吓，黃就多咗兩盒仲好靚仔
有無興趣？

神獸都係用嚟儲架啫

黃版係咪日版?
如果係我有興趣

唔洗啦
GEN2,3嘅盒十年前屋企裝修比老豆掉晒
我都係見你講買左邊啲正傳搭下嗲

2手 USUM 價上升
有餅 US 爆左機咩神獸都未捉

我有4餅

嗰部機都運吉既，同你save咗先合成，咁即係無得刷柑果球啦

有

樹果又無得種，日日行哂成個島搖樹咩

挖化石都係啦

w可以有大把，柑果有排搖啦仲要咁多棵

平日都半日爆post

Pkm歸位了

不出一個禮拜又會打回原型

唔好講事實ok?

今晚有4P打(我唔開台)
大家記得黎玩

打raid是咪有

玩埋呢個WEEKEND去到星期一都冇人啦, 駛乜一個星期

我會努力日日刷球果

依家舊寵可以拎出黎打, 可以考慮返USUM繼續生閃/刷神閃

Sorry要行開今晚再搵你

新手有問題想問
格拉帶埋骨頭 物攻乘2既意思係計種族值定計實際能力值

鋼鐵波大貶值

後悔send晒啲寵上黎

面版數值

話說我其中一條𡃁都有玩pkm

啱啱我執緊球種list嘅時候佢見到

比佢話我痴撚線

好似尋晚上左熱門
唔知之前有冇話試過

縮左

慘，條冇得升了

努力藥一次過買有折

長咩知識
用番粵語粵字啦好嗎

半價咁撚抵

回憶咪學到

幾時有新一季rating? 想玩番

內清有𡃁

野生有進化形態捉

未練好新寵

未捉新寵

對戰同換寵係咪改左8位no. Pw

YS

自己一個打5星捷拉奧拉點先打得贏，痴撚線

避雷針

唔做單機

話晒都senior

格拉格拉防電防格

換左隻阿羅拉格拉格拉咪夠打

準備1001

向FF挑機

1001 hunter detecting

唔該哂
未買到online plan焗住單人打